拯救機場手足

根本一定有人會走唔切,各區要出動,分散班狗,我知連續四日好辛苦,但為了手足,撐埋.

pish

pish2

pish3

pish4

pish5

pish6

pish7

pish8

pish9

pish 10